# 1. before start.
setting internet
install google chrome
instalasi [visual studio code](http://www.google.com)

# 2. pertanyaan
1. Tanya ke murid
    * datang kesini untuk mau apa?
    * mau bikin apa?
    * yang diharapkan dari belajar di sini apa?
2. sudah pernah menggunakan HTML, CSS ? udah bikin apa?
3. kalo Twitter bootstrap ?. sudah bikin apa?


[selanjutnya](./step-01.md)